股市跌到仆街都唔會影響樓價

大家放心👍